史上最受歡迎的iPhone 係？

iPhone 4?

iphone 6

4s

iphone 4s

4,5s,x

s9 skr🤙🤙🤙

iPhone 6s Plus

受歡迎=銷量嗎？
銷量有數據
受歡迎就冇
不過最驚喜就係iphone 4
可以炒足5個月

iPhone 4

4

4同6

3G

應該係6plus 第一部大mon機 冇記錯都炒咗5個月

最驚喜最靚嘅應該係4同4s SE同6s好似係最多人捧

samsung galaxy s8, s8+

我覺得最大突破係

original - 唔洗講

4 - sj present 八大功能

5s - touch id 64 bit, 最靚既金色

4s , se?

4s出左半年我攞續約機去放都仲有4000蚊賺,好癲

6s